【裝滿貨車】強國女出嫁要近千件聘禮 網民：要開超市？

香港情侶結婚，多寧願「一切從簡」，即使向女方送上的聘禮，可能以禮金代替。惟近日內地網絡熱傳一段的出嫁影片，因影片中貨車上數以百計的聘禮，引發網民熱議。
事發於上周五（22日），安徽亳州渦陽縣一處農村有女子出閣，女方向男方要求了26種不同的聘禮，每種數量更多達30件。當中還未包括豬肉、煙花等物品，總數近千件聘禮塞滿了貨車。網民紛紛留言，有人形容女方簡直可以開間小型超市，亦有人批評太浮誇，不過有人卻持反對意見，認為一個願打一個願挨就無問題。
網民意見：
簡單1988200711：不得不承認，越窮的地方這種事越多......。
12年義務教育提倡者：浮誇。
宇宙月亮131：周瑜打黃蓋，一個願打一個願挨。
搶人時代：別人要車要房，你要超市。

直接要錢好過啦

呢D先醒 係強國要陰司紙做咩？